買左Razer個Raiju手制喊出黎

PS4手制壞左，諗住買翻個靚野黎用下
睇過N牌同R牌兩個，R牌個靜音功能制十分適合我，睇過幾篇開箱文就狗衝。

講講對呢個制既個人意見，因為我係使用上遇到幾個問題。

最大問題係十字鍵硬撚到仆街，個人感覺300g都黎，點解佢唔做到好似4個主制咁用類似mouse嗰種微動開關？

另外係佢個耳機插口好多本身原裝制用到既耳機都用唔到，包括我新買既Steelseries arctis 7，更新左1.11版後用得翻，但個收音嘜收音超差(插原裝手制收音好好)。

家陣用到好嬲，又唔想賣翻出去
希望佢會有更新解決個嘜既問題。

睇過右既問題，詳細測試後結論，更新1.11後就無事。

買Razor咁睇唔開
點解唔去舖試左先？

利申：未試過

都要記得試埋上同下，前同後

有冇人買左nacron第二代？

屌你老母 BAM鳩咗個肥C去啦
成萬5人投咗BAM鳩佢

Razer 只可以買DA ，其他好撚廢

無鋪頭show個制出黎俾我試
澳門巴

剩係佢d制的的聲已經頂唔順

admin
快啲ban左肥絲佢
ban撚埋右

我有考慮過，但係1黎自定義我用唔著，2黎唔鐘意蘑菇位到轉
不過轉左用type C頭比較方便
razer用micro usb頭，插口位特殊，原廠線3米太長唔想用，我隨便搵條線批爛個頭就插到入去

其實用落唔差，開頭我都唔慣，慣左好好用，但擔心耐用度。

我用左1年多d 個L3 用左1個月已經有怪聲 唔順卡卡地個d聲

會唔會有異物入左去？我見佢啲罅都幾闊下。

咁又冇 不過唔好跌 上次唔小心跌左跌 後面可以當r2制個粒制差d壞埋 長期幫我按住r2

用xbox elite加convertor仲好啦

拆走佢，我諗緊好唔好拆原裝制個十字鍵塊導電膠出黎換落去，實在太硬。

我個人唔會用轉換器，咩機就用番咩制玩
雖然我有好多唔同廠既制

拆走佢都冇用 係佢入面粒制壞左 最後我自己搵方法死整爛整先搞番掂

我R2制都壞過，淘寶買返個組排線同R2粒制自己換，用到依家

我指拆走佢入邊粒微動佢，我見人拆機睇到成粒制可以拔走

有無鈴？
想睇下有無輕啲既十字鍵

用用下就慣（開心使用中）
有demo最好試
個掣磨砂面（手汗多嘅人要考慮，要成日清潔）
個掣比原裝掣大（手細嘅人唔建議用 ）